「學動」降格在即 續狂吸中學生

「學生動源」即將被降格為新組織的分支，鍾翰林近日仍然積極招兵買馬，意圖在離開之前，哄騙一眾中學生入局。去年12月開始，更成立「學生動源教育議題組」，招攬不同年齡人士加入。

今年二月中，又炒作「普教中」議題，並發帖招募更多中學生加入，揚言不能放棄中學生這條戰線。

「學生動源」除了在社交網絡分享時事新聞之外，近日亦有新動向。去年12月29日，「學生動源」在社交媒體發帖，揚言今年會發起一連串全面撤回普教中政策的行動，呼叫大家加入「學生動源教育議題組」，不分年齡，而政治立場只要是希望改革香港教育政策就可以加入。根據有關表格，不論是家長、學生、老師，還是一般市民，都可以加入。表格亦要求參加者填寫有何特別技能，有否加入其他組織或政黨。

揚言赴聯合國告洋狀

今年二月開始，「學生動源」不斷炒作「普教中」議題。

2月22日，鍾翰林聯同「香港民族陣綫」梁頌恆、「學生獨立聯盟」呂俊賢、衝擊浸大語文中心爆粗辱師的陳樂行等「港獨」分子，在灣仔舉行「誓師大會」，炒作反對「普教中」議題，還揚言要去聯合國「告洋狀」。

鍾翰林積極哄騙中學生入局，同時藉此招攬成年人加入籌備中的「港獨」新組織，企圖荼毒更多人，其心可誅。

加油

大公報
負皮上一頁

樓主熱狗
日日引用共媒source開私怨post洗版

OP永遠都引用親共組織言論，係明顯五毛狗